情人節快樂

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
係一年一度嘅情人節啊
好開心啊啊啊啊啊啊啊

睇住之前個曖昧對象啲相

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

佢今晚會同bf食飯，然後唔知會做咩

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

唉

心好痛

從來沒我份

on9仔，人哋當你係兵咋

嗌咗場交，轉頭唔夠一個禮拜就即刻出pool

世界總要有你呢啲廢柴

咁夜仲唔瞓
遲啲腎虧，飛機都冇得你打